Solomon Yue: 美國對「港共」的第二輪制裁即將出台, 可能會有第三輪. 但五眼聯盟暫時救不了香港人.

共和黨Solomon Yue:

- (回應網民對香港的質疑) 如果你覺得美國只係利用香港, 你就理解錯誤.

- 美國對「港共」的第二輪制裁即將出台, 可能會有第三輪.
- 但美國對「港共」進一步制裁後, 習總極可能進一步殘害香港人. 香港人要有心理準備.
- 我一早講左, 香港人要忍受長時間既苦難, 只有中共失去大權時, 香港人才會享有自由.

- 香港人不可能跟中共進行長期損耗戰.
- 五眼聯盟現在沒有能力強迫中共停止迫害香港人.
- 聯合國和國際法庭也幫不到香港人.

- 支持香港人士唯一可以做既事, 係促使美國限制香港銀行的美金交易/進一步承認台灣.
- 但如果美國限制香港銀行的美金交易/進一步承認台灣, 習總極可能進一步殘害香港人. 香港人要有心理準備.

共和黨Solomon Yue:
- 知道香港人因「留任爭拗」而被分化, 但我依然祝福香港人未來會勝利和享有自由.

跟得好貼

分化燒到國際
連美國都被公開質疑

正在分裂民主陣營的，是泛民

張崑陽 Sunny ： 正在分裂民主陣營的，是泛民

睇樓上
而家係有人直接向Solomon Yue質疑美國只係利用香港

Sunny Cheung :

大家都應該明白使用民調本來就是幫助大家理解民意，更可以幫泛民分擔政治風險，無需讓你們獨力承擔這個政治決定。

但你們如果決定私有化整個決策，令到人民的意願不能夠彰顯，那麼分裂整個抗爭陣營的就是你們。

push

Sad but true

有good news (第二輪制裁即將出台), 要推推

push 回血

唯一good news: 制裁 is coming

沒問題
請盡情利用
趁香港尚有價値比美國利用之時
盡情比借口美國出招

吐蕃東突厥就係無利用價値
所以變成咁

黎緊星期三出民調

出無人機

唔洗救，最緊要見到班狗官收皮

DJI

星期五先出民調結果

快d填問卷

唔好用「出台」，好嗎?

通講到咁白5眼都做唔到野
香港人等死

利用都無所謂，佢係真心滅共就得

現實
香港人依家肉隨砧板上, 只有中共失去大權時, 香港人先可以脫苦海

制唔制裁都殘殺緊香港人

同意，最慘嘅下場係連利用價值都冇

方法好簡單
就係泛民要取得抗爭派信任
點sell 議會戰線有用都冇用
人哋根本唔信你泛民
你要說服一班被中共剝奪政治權利嘅人你可以幫佢議會抗爭
政治酬庸係必須
姿態一定要低
如果唔係就等於宣告議會戰線不會考慮抗爭派利益（雖然大家都係香港人）

其實泛民搵個大佬承諾議會抗爭內容
同埋為幾年前嘅嘢道歉
私怨撚即收皮
但係何俊仁之類又話唔會被抗爭派綁架又話議會責任大過民意
自己倒自己米

事到如今泛民必須搵搵抗爭派最唔鍾意/最守舊嗰幾個認低威
李柱銘何俊仁劉慧卿之類
之後再有盲屌泛民嘅抗爭派都會收皮（當然小批評一定要有）
抗共陣營兄弟爬山首先要有默契

中共就係賭民主老人睇重面子吞唔下啖氣

所以走得既真係好走, 黎明前既黑暗會至撚黑暗

其實美國算係幫得好盡, 以利益者立場

好記得睇盧旺達酒店, 有一幕外國人撤哂僑, 然後男主角搵一個比利時航空o既總裁求救, 個總裁講: Rwanda is not worth a single vote to any of them

我覺得所羅門而家o既角色就係呢個airline director

不制裁, 都不會停止殘殺
制裁後, 可能會加倍殘殺

香港人變左小學習出氣袋

咁你想點呀?
和理非又唔得,
勇武又話唔夠打黑警打,
搞革命又話you no guns/ 有解放軍點夠打,
乜撚都唔夠膽做,
好喇, 然後怨人國際做唔到野?
咁唔通叫五眼派兵打柒中共?
人地有義務押上自己國家士兵性命去幫香港架?

仲有第三輪制裁咁開心

近日少有good news

英國最可能做到既野
係制裁港共與接收bno持有者

bno visa其實已經好大既一步, 如果cut 賣港高官英藉就當bonus

佢即係講緊香港人想自救就要諗計,令中共失去中國既控制
叫香港人行返支聯會條路線

美國同中國之間嘅戰爭無可避免，香港人做定唔做乜嘢都會發生。如果仲將聰明才智用喺質疑朋友嗰度，就唔好怪人唔同情你。

所謂三硬三軟 睇黎其中一硬真係硬鳩香港人

推

唉屌聽佢口風好似唔肯禁swift

會硬到中共自己無哂大權為止

香港人變左小學習出氣袋

香港人唯有繼續忍耐下
正常中共根本冇可能短時間倒台
預咗小學雞用新疆化對香港人出氣

香港人頂到！！

其實抗爭派本土派攬炒派一直都覺得被利用都冇乜所謂

反而就間唔時有政治老人或者熱狗走出來話唔好押晒落美國

睇嚟撐唔到黎明了

呢d先係大事仲係到拗留唔留低

殘害港人之時是咪決戰既時刻？

有機會撐到
但希望手足們唔好被焦慮控制

香港人可以做既就係走, 逃生門已經開哂
最好既抗爭就係將香港空殼化, 人材同錢都走, 唔好再浪漫抗爭講咩留守

好波，借力打力

so true. 共慘黨玩左咁多年政治 點會幾年間被拉倒
但由一年前開始到依家，全球圍堵網開始，雖然唔旨意歐盟會跟，但過多2 3年，真係難講。
大家撐住。

正好Solomon Yue都係咁講: 全世界一早知道香港政府與議會係非法

真
鍾意咪留唔鍾意咪算
根本瑣碎嘢嚟

咁個個信蕭生係咪又政治問米婆？

其實佢意思只係攬炒未完，香港要繼續做好面對攬炒後果嘅心理準備。

we will have our 3rd wave too
應該唔係可能會
而係之後將會
個意思差好遠

不過都多謝樓主整理翻譯

問題有d人想走都走唔到
無bno個批等死

5眼得英國開關收香港人
其他4個乜撚都無做

事實真係好似佢咁講, 救唔到. 唯一方法就係打爆大boss

sad but true
活著就係抗爭

...............

uyghars, 無人理
做得人質，預咗死㗎喇，最緊要打死埋後面個賊

燒山嗰啲聽完咪分析思考囉

但呢個cap圖我係俾樓主睇，事關佢乜都推Solomon yue出嚟講，完全冇去分析

希望有生之年睇到中共倒台

uyghurs唔算無人理
美國都有制裁

但都係同香港人一樣: 中共失去大權時, 才會有自由

我真係唔明習大大嘅外交思想

我一早講左, 香港人要忍受長時間既苦難

其實佢呢句真係無撚敵

其實所羅門都有講過美國唔會micro-manage香港人, 對付中共係佢地大方向, 但對於香港立法會留/總辭係冇立場.

唔洗救直接將香港滅絕

但佢真係無老點到香港人

睇下第二輪制裁會唔會實行?

solomon嗰句都有佢道理
我自己分析思考完都係buy solomon多過蕭生

相反都多人無思考過就buy蕭生咪一樣係政治問米婆

等制裁news

tui

事實係咁，出面就開哂中門叫大家走，但大家留香港一齊被制裁經濟，你怪邊個好？
緊係怪777同支那啦

老老實實, 呢排老美鍊中共D消息真係一個星期幾單, 我又唔覺 "少有". 而且講到實際效果, 對付wechat同華為絶對有效過制裁香港condom官無數倍.

救班無bno移民既手足就夠啦,打鳩爛個香港都唔care

其實我淨係針對樓主一個

你思考完覺得ok咪ok

結論係香港光復前會被中共不停殘害至不似人形

有能力走既人就快d走

無能力走既 同埋有能力唔走既人
只可以講要做定準備共狗多方面壓迫
每日都只會推會更加離譜既打壓政策

如果要講堅持
就一定係打持久戰
be water
抗爭心態唔可以冷卻
又要留返條命頂撚住個政府

要走好走

唉, 即係美國攪中共就香港人受害, 中共還拖美國都係香港人受害!!
真係黎明前最黑暗時刻

靠自己
香港人 獨立

遲d好大好大可能會禁止出境

未有疫情之前，佢話香港唔會進入第二階段貿易協議

結果呢？

制裁係大方向，話唔會嗰啲就係反侵啦

撐唔撐到, 唔知.
但如果俾焦慮或者失敗L 心理打低, 咁香港人撐到的時間就一定短左.

不過國安法係講明唔俾保釋, 但你睇港共捉左肥佬黎同周庭都咁快放番, 明顯係佢地進退失據, 想硬但又畏首畏尾, 所以唔駛咁灰.

真.

反正可以打低大boss係國際力量, 唔係一個議會. 議會只係支線.

yes.
will have係肯定會.

「但美國對「港共」進一步制裁後, 習總極可能進一步殘害香港人. 香港人要有心理準備」
呢個真

台灣自己都無膽企出黎啦

真. 走得就走, 走唔到就鬥長命.

好過無

Push

Trmup連任唔到講咩都係晒氣

香港已好過佢地好多.
香港人有逃生門, 而且樂觀D睇, 隨時有個前宗主國有理據出手, 但佢地連呢D都冇. 比香港人更慘.

美國幾時過保safe harbor act

所以由上年一開始我已經講緊淘豬戰略錯誤
上年反送中接落黎應該針對番本土抗殖方向前進
例如反150 反通關 等等本土議題
呢D係支共不情願答應但未到佢底線既問題攻擊
而唔係直接天滅支共
而家港豬自己跳入去中美大戰風眼之後叫苦係戰略上真係好撚ON9抵死

PUSH

好處就比台灣拎哂
港豬就等入集中營

「五眼聯盟現在沒有能力強迫中共停止迫害香港人」
原本好似唔係咁嘅意思⋯⋯

Solomon Yue係話香港雙普選不包括在貿易談判中. (trump係話香港人權是中美貿易談判一部分, 但無話係雙普選)

又唔會咁悲, 拜登上場都逆轉唔到大方向, 頂多幫中共buy time但再等4年可能係肥仔奧上場.

開頭我都覺得一定要走 唔知留黎做乜
但呢幾日鬧到面紅耳赤咁
其實留同走既pro同cons都係55波架啦
屌又唔會因為你留同走會影響國際制唔制裁
雖然我都係覺得走
但你留我又無所謂 不過想聽下留既人既論點點說服到我囉起碼都要對選民有交代

香港人不可能跟中共進行長期損耗戰
香港人要忍受長時間既苦難
咁即係點
大家可以安心做中國人
一直忍受逼害直到共產黨自動解體?

因為攬炒，美國依家咪攬炒埋一份，要斷美金，就好似當初蘇聯解體咁，所以一定要搞到經濟，一做就打要害

冇得馬後炮啦
唔去到咁盡 外國睇唔到香港人有決心
連逃生門都冇

The 5 Eyes can't "force"🇭🇰Gov't 2 keep their hands off.

都無話怪唔怪嘅。

事實係美國作為唯一一個量級等同什至大過中國嘅國家,由代表佢嘅官方渠道口中承認美國同五眼現實係無嘢幫到香港,你作為香港人一係移民一係留喺到等死,想幫手就聽order摧殘香港用自己資源去支持台灣,等中共喺我呢世應該唔可能見到嘅未來倒台香港先有可能光復。

而佢所謂嘅光復到時香港已經無所謂嘅真香港人,走左嘅後代就算肯返來都唔會知道香港本來係咩樣,我仲要心存希望到時台仔會記得香港人肯幫我地

我睇完佢篇嘢就算唔撚怪佢,我估都無人可以屌我放棄由鳩中美打飽佢見步行步算

唔緊要，只要攬炒，一齊入地獄，五眼唔使救我地，只要同我地報仇。

the sun will shine on us again

講到咁白

謝更正

已經預左追求民主過程會承受苦難
只要如果同意，就可以

佢意思係話五眼冇辦法脅逼港共政府，只有習近平可以

U.S. PRESIDENT TRUMP SAYS WHEN ASKED IF HONG KONG HUMAN RIGHTS WOULD BE PART OF PHASE 2 TRADE DEAL, “WE ARE DISCUSSING THAT ALREADY. WE WOULD LIKE TO SEE IF WE COULD DO SOMETHING”

點無做野
美國開盡turbo夾中共 lifeboat應該要9月開議會再傾？
澳洲基本上係同美國拍住上 又延長簽證
英國黎近就會傾制裁個條bill
加拿大就係最靜個個 不意外奶共又軟弱
紐西蘭因為本土經濟都唔掂 無可能開簽證比你香港人
人地要對自己國民負責架大佬

除左英國有責任外 其實其他人可以冷眼旁觀
要幫你既唔係淨係打開中門收你

冇馬後炮
上年6月尾我已經係咁講
上年個時已經講左例子
民主要100蚊
你就拎個10銀出黎刮下刮下磨爛蓆
到最後連個10蚊都比人搶埋
倒不如一開始先買其他野
不過港豬政治基本上蠢過幼稚園
順風順水只係有手有腳都可以上位既上一代話事
下場就係咁
簡單D講就係 老既賤 嫩既蠢 識諗既直接跳船逃跑 講到底港豬就係難民種

咁咪即係話五眼冇辦法無辦法迫到港共政府停止迫害. 意思有分別?

呢個所羅門中國人出黎既 你話係咪要你行民主支那路線

香港同台灣秒速變新疆

game theory?
美帝做野
香港被迫害
美帝再做野
香港再被迫害
美帝大大力做野
香港大大力被迫害？？？

用所羅門講法
美帝遲早會收手
因為唔想見到香港被迫害？？？

我由一開始完全唔知你班撚屌係到做乜春台灣台灣
其實台灣關你咩事
到底有冇人真係由香港本土利益出發考慮問題

下唔係掛都呃左十幾廿年啦仲係不要激嬲共產黨呀？

台灣一定唔會, 至少就算拜登上場, 美國都唔會撓埋手, 因為台灣有台積電.

香港呢....差d.

睇所羅門講法, 美帝唔會收手, 只係叫香港人做好心理準備

場仗一開始已經輸硬，係睇下令中共輸幾多，香港只係代價

第三輪名單：
70位接受任命入臨立會嘅議員，不論建制派定民主派，
因為佢哋全部係中共中央人大代表委任，無香港市民嘅民意授權，
呢個臨立會係中共嘅產物，上屆立法會嘅遺物，香港市民嘅授權已經過期，
佢哋係非民主方式被任命，佢哋無權代表香港人做任何野。

港豬一係軟弱奶支
一係浪漫主義上身自己走去做炮灰

我get到嘅意思係，港共政府都係聽支共order，所以如果要改變香港嘅狀況，五眼就要向支共埋手

推 香港民研有調查，問大家是否贊成泛民繼續出任議員 - 分享自 LIHKG 討論區

美國同中國依家係你死我亡, 是旦一個打唔郁先會收手.

PIN呢個

你心目中預幾多？

唔係咁多人明白出面發生咩事

五眼點會迫到港共
Solomon Yue都係講事實
之前歐盟咁多國家加老美都出聲叫佢停國安法柒婆一樣彩你有味
現階段真係無野幫到港人
你頂唔順可以bno走左先
有心同佢撐就要撐到支那倒台

攬炒初初係一個目標
漸漸變成一個口號
而家變埋一個事實
If we burn, you burn with us

早就講左

反支就緊左架啦
但反支唔代表人地要保住香港

我get到既意思係, 就算開戰, 中共一日唔投降一日都會搞香港人.
自已唔撐住無人幫到我地

我覺得唔似

佢後來果句話The best we can do is 2 cut🇭🇰banks USD/recognize #Taiwan. #CCP will make you to pay w/ more oppression.

我地最可能做到既事, 係限制香港銀行的美金交易/進一步承認台灣. 中共極可能進一步殘害你們(香港人), 要香港人付出代價.

we are ready!
sir this way

長時間分分鐘係指幾十年, 北泡伊朗古巴呢D畀美國制裁左咁多年, 個政權都未倒台

唉 今次我哋gg

唔好捉字虱啦

One of the great achievements of the United Nations is the creation of a comprehensive body of human rights law—a universal and internationally protected code to which all nations can subscribe and all people aspire. The United Nations has defined a broad range of internationally accepted rights, including civil, cultural, economic, political and social rights.

Civil and political rights
The International Covenant on Civil and Political Rights and its First Optional Protocol entered into force in 1976. The Second Optional Protocol was adopted in 1989.

The Covenant deals with such rights as freedom of movement; equality before the law; the right to a fair trial and presumption of innocence; freedom of thought, conscience and religion; freedom of opinion and expression; peaceful assembly; freedom of association; participation in public affairs and elections; and protection of mi`ority rights. It prohibits arbitrary deprivation of life; torture, cruel or degrading treatment or punishment; slavery and forced labour; arbitrary arrest or detention; arbitrary interference with privacy; war propaganda; discrimination; and advocacy of racial or religious hatred.

聯合國人權事務委員會的建議
2013年審議結論重申「凡解釋《基本法》，包
括涉及選舉和公共事務的問題，必須完全符合
《公約》」 及「應採取所有必要措施，並作
為優先事宜，在未來的所有選舉中落實符合《
公約》普及平等選舉。香港應制定清晰而詳盡
計劃，闡述如何落實普及平等選舉，如何保證
所有香港市民在新的選舉制度下，均享《公約
》第25條投票權及參選權，並充分考慮委員會
一般性意見第25號(1996)」。

唔關事
你提出概野前提要香港有高明概政治團體，而且需要民族建構成一定概程度先得
而且決斷空間好大，做錯一個決定就會全體玩完

咁樣不如放權落民間，由民間去決定仲好
鬥爭概意義就係劃定界線，界線愈明顯，即使愈分散，仍會成為向心力來源
香港係個民族建構未完全完成概地方
咁樣可做概就係以持續，分散為最高目標
直至建構到足夠概水平，自會有高級概政治團體出現

大意都係兩個字：時間

而家係等美國打到邊個程度而令反習派頂唔順反枱

一係就海外基地
一係就集中營

其實點解仲有人睇唔透局勢？

推
講真總辭結果係點都一定會有嘈交
最緊要唔好比五毛分化到

完全認同

咁唔係可以點？
成日覺得有啲人係諗住美國係立即會出兵攻支那解放香港咁。

佢又無呢個意思
而事實支那只會搵香港人出氣

都係果樣，當年上海一樣咁樣收皮
係咪要到國安帶人上港交所命令封盤
大家先知發生咩事

靠所謂民間智慧 真係等死都得
仲未計個百萬支那豬假港人

唔好怪我小人之心,呢兩句

支持香港人士唯一可以做既事, 係促使美國限制香港銀行的美金交易/進一步承認台灣

但如果美國限制香港銀行的美金交易/進一步承認台灣, 習總極可能進一步殘害香港人. 香港人要有心理準備.

邏輯思考只要咁做全香港唔會有人受惠,可能係攬炒派有精神性高潮覺得自己喺支共塊面射左精。
而所羅門亦承認香港一定會因為咁比中國搞,而佢地係無嘢可以做,因為美國都會想搞殘香港經濟去傷害中共。

所以喺現實層面上,唯一嘅實際得益者只會喺台灣,而仲要唔洗比代價因為香港幫佢比左。

而香港光復嘅唯一實行性係中共倒台,到時權力再分配入面台灣一定最有say。

咁你講到香港本土利益咁撚遠,可見嘅未來香港一定唔會有利益,依家攬炒嘛,你到時除左求勝利國記得我地嘅付出比返利益我地仲有咩求?咁仲唔叫靠晒台仔記住我地?

吓？你係仲可以忍到？
濫炒啦！ 我要濫炒！
支共一定要滅亡！

係事實，人地光復一個國家講緊係幾代人既時間，地緣政治邊有可能短時間解決到，大家一早要有心理準備

但呢種所謂good news
係會連帶伴隨更bad news (e.g.大報復)

台灣佬係唔會理你

咁啫係點，有咩幫到依家住喺香港嘅香港人❓
尻up

美國打哂眼色啦
同埋向恐怖分子妥協，只會誕生更多受害者
救一個人，只會帶來更多受害者

香港人唔可以停留係呢種BB班程度啦
想未來有機會，要進化下架啦

要留住條命同中共鬥長命

爭論美國係咪利用香港人有咩意思

就係為左勝利國記得香港
所以咪要搞海外基地同民間議會

連登仔肯為自己上年7月反臨時議會概行為認柒未

叫你地快d走

謝謝你們幫助
香港人加油

因為中共實際控制香港
除左戰爭行為
如果中國唔考慮成本
想做任何野 美國都阻唔到佢

美國可以做 的是加大中共係香港做衰野的代價同成本

係一種被動的關係

就好像台灣問題
因為美國實際上控制台灣
中共除左戰爭都無可能阻到
美國做任何野

只要美國想的話
第二日可以同台灣建交

問題你根本唔知邊班人係靠得住
呢種風高浪急概局面
一行錯腳就gameover
咁樣最佳策略係分散，將權力分到每個人手上
由每個人去實踐
咁樣最後出到黎一定有野剩

五眼又鳩縮？

真係
中共這步好棋
生性啲啦 大佬

Get ready

預左鎖國時會鎖埋香港.

一鎖香港。全部人留低做人質

無人可以再移民

攬炒一定會伴隨住苦難 坐穩真係要

今次真係要keep calm and carry on

海外基地條毛咩
除左BNO有辨法去英國
根本唔會有其他國家收香港人做難民
冇錢投資移民離開既點算好
睇得透局勢又點 唔代表有辨法離開

走起難上黎，偷渡都要啦

北泡伊朗古巴呢D畀美國制裁左咁多年, 個政權都未倒台<<呢D國家冇一個有中國發展得咁好, 大大真係千古人材, 將中國回歸第3世界未發展國家.

有一個可能性
好多人無諗過

14日返港隔離 同 限聚令一樣
會永久延續

香港要14日隔離令下
會令旅行人數大減99%

去幾日台灣，日本都要20日假

香港出境人數大減
可以方便黑警機場捉人 同 限制人員進出

我覺得佢話有第三波制裁個言氣都幾肯定

trump: Hk goes to hell

即係要大量港人死

利用又如何 只要中共陷家鏟 點樣利用都冇所謂

理論上可以延續十年八年

打囉
連藍屍都打埋一份
香港九龍新界無得避

關於總辭嘅思考

14日隔離令
係唔需要沒收護照
已經達到軟性封城個效果

因為人數大減 (起碼跌左9成)
所有出境旅遊人士
都會被國安系統的人做screening

因為一出去就要20日
出去20日 可以直接懷疑你打算走佬

事實係香港無人想被拯救,只係想有人同自己一齊仆街

我唔係要你救我地啊,我係要你令對家同我地一樣咁,唔止,係要仲衰撚過我地啊,只要你做得到,你整到我幾仆街都無所謂

黃子華確實係睇透左我地嘅人性,佩服

自己組流亡海外議會
等英國有mandate 向
違中英聯合聲明嘅中方
合情合法合理取回香港治權

乜都唔做人哋想插手都冇借口

到最後要請救香港人嘅都係要靠我哋香港人自己 問題就係冇理由眼白白手無寸鐵畀人搞死

香港集中營？

出左第二輪先講第三輪啦

預左變集中營, 攬炒不是口號

我去英國算

從來無諗過香港人會贏 但係一定要賣港嗰班都一齊死

幾時先肯核平支那

事實既，一年前既今日都覺得美國制裁係笑話

有利用價值先會有人幫
新疆西藏就係冇價值所以俾支那近乎滅族
最緊要佢利用完我哋係對滅支呢個過程有幫助

On 9
請盡量利用香港

期待

點解senate問責大陸賠償疫情損失，同逼令共產黨限期啟動調查病毒起源兩張咁好嘅牌都唔打落去？
越遲查證據越難Keep，小市民得不到賠償，損失亦會繼續擴大。仲有咁即係俾時間人哋殺人滅口，美國識查，共產黨亦會識查篤灰者，要鬥快呀～

香港人應該唔會suffer好耐
瘟疫，水災，糧荒，制裁...
等睇瑞士銀行凍結年度資產
7萬8千億唔講得笑㗎！赤共好快玩完

到底點行先岩
行錯咗咪有份變幫兇
輸咁點算 睇唔透

推依個

支持定反對總辭都好 你做咗呢樣嘢未？

支持民調

習：我點都唔會退㗎喇。一係你就冒險出兵打柒我，一係你就收聲一齊分贓

佢哋除咗搵香港人發洩做閪到嘢咩，垃圾

曼簡單收人都唔做
你估個個香港人想同中共一齊死咩
5眼夾爆中共我無問題
問題拉埋香港人落水

都要快講真，唔知侵連唔連到任，呢幾個月要好好把握

劉曉明警告若有人在英成立流亡議會將堅決反擊

遊說美國制裁70位接受任命入臨立會嘅議員，不論建制派定民主派，
因為佢哋全部係中共中央人大代表委任，無香港市民嘅民意授權，
呢個臨立會係中共嘅產物，上屆立法會嘅遺物，香港市民嘅授權已經過期，
佢哋係非民主方式被任命，佢哋無權代表香港人做任何野。

目的強迫港共政府依基本法舉行立法會選舉，以民主方式產生新一屆立法會議員。
當初港共以疫情為由延遲選舉，然後又推行全民檢測，根本就係司馬超之心。
憑咩可以全民檢測就唔可以全民投票？

而家要做嘅唔係拗留唔留任，係點樣可以令美國肯制裁入臨立會嘅議員，從而迫使港共不得不舉行選舉。

咁中國發展得好唔係更難打咩？我係唔明制裁可以點樣推翻共產黨，尤其係普遍中國人民都冇反抗意識，有錢嘅有路數出走外國，冇錢嘅就任政權魚肉。冇裡應外合可以點玩？

因為反枱重點就係中產
任何基層既反枱對政權影響力唔高
反而受過教育 收成緊基本上最唔想亂既就係中產
當受過教育有影響力既人反權就好大獲
發展得好等如多左人過左好既生活
你要果班食慣和牛既人食返草佢地一定反
反而食慣草既人叫佢地食屎佢地都冇所謂

第二輪目標又係香港，等於搞埋走唔到既人，對準支那係咪會好d

睇到呢度咁多人係度呻真係好撚燥
人地波蘭人努力左幾多年？
庫爾德人到今時今日仲係揸緊槍捍衛自己既自由
短短幾年睇唔到出路係好正常，講真由抗爭果一刻開始我都預左有老解，會有集中營
但揀左衝，就冇得返轉頭，香港民族已經正式成立，只有前進，倒退同投降只會係極權手上死得更慘

正常，每月一大制裁，而家仲有兩個月先到選舉

美國已經當中國係敵人，會直到一方倒下為止

唔覺得china joe係咁諗

走 衛星城市 海外流亡議會。

你估八千萬洗地費白洗嘅咩

老概窄左d概
後生概要走唔難

同埋真係好多國家搶住收香港人

12月見真阜阜

出台

如果你唔走或者無能力走,咁其實所羅門答左你係㗎啦

不過你可以一度受苦一度望支共喺不可知嘅將來解體,個效果同你日日祈禱差唔撚多

美國麻煩大力啲打死隻蝗蟲。香港人只要有工返就頂得順㗎啦。

而家大家係人質係中共手上呀
你期待做啲咩即刻幫大家脫離中共魔爪呀？

呢D就係連登要果D柒頭死後重生的浪漫
支那發皮四又係搞香港出氣

香港人不可能跟中共進行長期損耗戰.
唔使廿幾三十年已經好好………

Push ar

完全認同依句
俾人屈返分化轉頭真係嬲左

要俾中共知道，if we burn , you burn with us

禁swift等於自焚拉埋自已人落水喎，美國冇咁on9
唔到最後一步唔會行禁swift呢步

對

所羅門巴巴

屌晒佢哋老母，我唔介意佢哋互射，但兩邊都玩隔山打牛香港死10次都未入到中路la。

法國大革命 嗰班發起人都係中產知識份子

你係細撚到唔細嘅城市仔渣仲要係中美兩邊嘅文化混血,老老實實兩邊都唔會當你係真正嘅自己人,無論喺拎嚟試水溫同傾條件都唔怕過左火兩邊無彎轉,政治家唔玩你玩邊個

攬炒圈隊都係打香港人

去吧

二戰果時法比荷盧德係定係俾美國玩，係唔係

我唔知邊個教你歷史啦,不過佢地全部都係國家嚟,自己亦都有民族認同同最緊要有軍隊,你如果覺得香港可以同佢地比嘅,有d所謂咩春香港民族意識嘅當我錯囉

一個訴求係返工嘅城市憑咩唔係全世界最強嘅兩個國家嘅鬥爭工具,睇高左添啦

無論係人定國家,對等嘅關係一定係建基於對等嘅量級,就好似中國會被視為美國嘅對手,而北韓只係隻對美國鳩叫嘅傻閪顛狗。

同樣道理,香港嘅量級比台灣仲細,台灣都只係夠資格做美國條靚,香港做工具咪算係咁

咪係，香港真正開始叫做抗爭都係2014年，用左6年時間，區區7百萬人口嘅城市搞到一個14億人口嘅大國自己一身蟻，俾世界主流國家反面。唔係話想打飛機而且香港距離贏仲有好長嘅路要走，但香港人真係已經超哂額

唔派綠卡比前線被迫害者都係晒氣

真係走資最後通牒

咁你想點？一早都預咗㗎啦, 唔通美帝會為香港出兵？

第三波似係大絕搞香港銀行

係促使美國限制香港銀行的美金交易

快啦屌。